［以正視聽］美國人叫我地唔好放棄美國戰線

呢兩日好多五毛帶風向話美國戰線已完，但我想同大家講美國人宜家史無前例咁支持緊香港人！唔止美國國內群眾因為NBA, Blizzard已經開始醒覺，兩黨議員亦都好落力咁推緊香港人權法。而呢個亦都係對家宜家咁害怕既原因，企圖帶風向分化我地。

所以大家要堅持落去，美國戰線宜家遍地開花緊！先唔好講你永遠唔知Trump真實諗緊啲乜，美國亦唔係Trump一言堂，佢最終都要服從民意。

以下為美國人叫大家唔好放棄：

冇人放棄過
黎緊唔係有籃球撚和解同埋14號集會咩

呢個時候我地好需要人地鼓勵 多謝佢

所以星期一一定要出嚟

push

[品蔥建議] [拋磚引玉] 如何偽裝成一名合格的“愛國港人”（藍絲）？

推

Pish 國會！

Trump唔代表一部分美國人
好多美國人都好憎佢

屌 大家養成加密習慣啦
唔好比班狗 同啲記者睇到
一陣又亂寫野

Push

唔放棄
14號集會見
要美國旗海！！！

全球「和尼畫」
#XinniethePooh Challenge

「和尼畫」挑戰
1.畫出你心中所想的維尼圖
2.留下你想對習維尼講嘅說話
3.放上ig、fb、twitter，tag #XinniethePooh
4.tag 1-3個你想佢一齊畫維尼嘅朋友
5.被tag嘅朋友一齊畫維尼，讓愛與維尼佔領地球，推到畀習維尼本人見到

"Xinnie the Pooh" Challenge
1. Draw your own "Xinnie the Pooh"
2. Write down what do you want to tell Chairman Xi
3. Post your work on ig, fb and twitter with tag #Xinniethepooh
4. Tag up to 3 more friends to draw together!

更多作品：

任何一條線都唔可以放棄

push

［第九期牆紙］四色分類，你我做到

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

10.14 美國人權法案集氣大會
時間：晚上七點正
地點：遮打花園

籃波撚好似改左去星期2
廢事同集會撞

從來都唔理特朗普，如果唔係點解要國會3分2通過，咪就係為著防止特朗普反對而已